想結婚，買倒樓，仲有好多問題存在😿😿😿

是咁的........
我同男朋友草緊錢結婚喇，應該兩年內都會結婚既
男朋友半年前用左佢丫媽比佢首期筆錢(佢聲稱佢丫媽係買比佢結婚既)買左村屋中間嗰層，咁我屋企家教係嚴啲既，一定唔會比我地婚前同居，半年過去喇，下個星期乜都搞掂好，咁順理承章我咪覺得我男朋友會自己搬入去住囉，跟住............🤢🤢🤢🤢🤢

佢話佢自己怕黑，怕自己一個住，所以佢丫爸丫媽會入黎陪佢住(佢地自己本身有個公屋單位),我本身覺得冇乜野，但諗深一層，愈諗愈唔對路，易請難送，雖然我男朋友講明佢丫媽跟本唔會中意同新抱一齊住，佢老豆老母一定會喺我地結婚前搬走，但真係一句，易請難送，我接受唔倒同佢老母一齊住🤬🤬🤬🤬🤬
p.s.佢老母係啲好
老土，直頭係鄉下婆，有例子證明:
1.信7月節係鬼節，佢個仔平日會夜晚接我收工，7月節話唔比個仔夜晚出門接我，話危險🤮🤮🤮最後我男朋友照出門接我收工既🤠🤠🤠
2.新屋裝修嗰度:廚房，大門同廁所都有吸咀，佢老母聲稱依啲吸咀要紅色，先會發達，但我男朋友同我都prefer黑色，灰色，總之乜色都冇所謂，係覺得紅色好老土💀💀💀最後揀左黑色底😼😼😼
3.依排揀好日拜四角搬入黎住:我男朋友上晒網揾左一日好日，佢老母死都要翻上大陸揾啲又盲又聾既人摸日出黎先係好人，頂，佢老母依啲簡日子方法真係🤕🤕🤕

你地覺得我男朋友個老母會唔會信守承諾，我地結婚搬走☠️☠️☠️

倒你老味

先結婚，後離婚，分佢一半身家，俾啲教訓佢阿媽

問題似係你男友多啲，不過同小朋友拍拖係你自己揀

人地屋企人出錢 想住有咩問題？一係你同你條仔自己儲錢俾首期，你想點都得

有個女同事臨結婚先鐘意左第二個，俾佢老公打，最後佢地照結婚但一年後搞離婚分佢老公身家

你男朋友幾大？怕黑怕自己一個人住？

佢本身住公屋嗰啲得一間房，自己訓高身鹿架床，丫爸丫媽訓則邊邊張床，一齊stay喺間房，從來冇試過自己一間房😪

有冇裝佢地扑野

人地兩母子
你用咩身份去干涉人地

你同男朋友搬入公屋咪得lor

提提你 層樓你無份架

你有冇夾錢呀？無就收皮啦

丫丫丫